有咩辦法可以練到丁丁都變鋼條型

而家有啲肉地 想練firm啲

推袋底

關丁丁咩事

注入adamantium 變金剛long

Wt 7 is adamantium
利申：學渣

自含

無啦啦練柔軟度做咩